A.I. Trump 上網啦！

自推

點玩？

你同佢可以傾計

fake news!!